（爭奪人心）「兩岸政治人物民望」排行榜 習近平排第6 低過李克強

據香港民意機構發布的最新兩岸領導人民望排行，名列前3的都是已卸任的前中國領導人，總統蔡英文排名第5，中國國家主席習近平排名第6。香港學者呼籲北京當局應思考這個排名反映的意義。

香港民意研究所2日公布2021年上半年「兩岸政治人物民望評分」，結果顯示，在10位香港市民最熟悉的中國及台灣領導人之中，前中國國務院總理朱鎔基名列第1，分數為67.7分；前中國總理溫家寶排名第2，得分為61.9分；緊接其後的是前中共總書記胡錦濤，得分58分。

中國國家主席習近平在排名中名列第6，低於總統蔡英文與中國國務院總理李克強。

李克強RAP

政敵排行榜係時候揀個出黎轉移視線

2021年香港人投前3都仲係共產黨

香港學者呼籲北京當局應思考這個排名反映的意義。
學者下世小心啲

李總理你人心所向，天命所歸，有否曾想過.......

更上一層樓

功高蓋主

小學生好小氣架

婦女們在掃羅和大衛凱旋歸來時歌唱：「掃羅殺死千千、大衛殺死萬萬」，令掃羅敵視大衛，揭開了之後掃羅不斷追殺大衛的序幕。

政治人物定領導人先？個list有幾多選擇？

功高蓋主,強仔今次大獲

香港共產黨各界全力支持李克強總理驅逐習匪, 問鼎大位!

就黎迫我煽動d小粉紅支持李克強

柒娥排第幾？

車尾

強仔小心比習總暗殺

克仔強個相和善 冇維尼咁陰濕狠毒

朱鎔基 溫家寶 胡錦濤
呢三件都係超級影帝級, 當年真係呃到好多香港人

講真果句, 如果繼續呢三件執政
可能 香港人 已經主動去學蝗語, 做個中國人

習近平 條傻鳩, 一上台就逼到一向溫馴既香港人 都掟汽油彈

港共入面你有邊一個係投得落

第一李登輝
第二蔡英文
第三陳水扁

兩岸應該冇香港